(純討論)快閃, 野貓, 遊擊戰術最忌內鬼, 伏兵

天下間沒有不破的戰術
快閃, 遊擊機動力高, 有其優點
快閃, 野貓, 遊擊戰也有明顯缺點

其中最忌有內鬼, 或者伏兵
內鬼就是設個局引眾人去, 然後一網打盡
不排除最極端情況, 多次和大家一起作戰扮fd, 找最好一次機會才一網打盡

其次是伏兵, 無鬼情況下, 但得到情報(網絡平台或其他)或估計到下個進攻地點
派伏兵伏擊

圍捕有風險, 但不是最高風險, 內鬼和伏兵是最危險在這個戰術上
大家要小心

推

組小隊作戰, 先起底vetting証明唔係鬼, 講好行動目標, 分工, 路線, 玩完就解散

如何組隊反滲透

唔一定响街既, 用聰明方法, 長期抗爭, 保護自己人身安全

我無野講, 我要搵律師(星火:9819 0979)